召喚大圍友

Sorry第一次出po
轉載至facebook group

大圍區嘅真香港人，我係顯徑友群召喚你地出黎呀，星期五晚2200圍條人鏈紅圈有冇得諗？有冇人Join？那怕只有一個人都落去叫，黑衫人出來吧！

#必須和理非
#不可堵塞馬路
#不做違法行為
#割包皮都唔會割蓆
#香港人加油
#五大訴求缺一不可
#光復香港時代革命

推

推！！！

大圍撚推
Btw 10點鐘有冇人會嗌㗎